外國人開始質疑我地嘅做法，唔該前線收歛一下

先利申，今日先開連登account，之前一直都係reddit果邊做文宣比較多

唔係想割席，只係想大家接受現實，我地係的確係需要外國人支持，依家外國人對我地嘅睇法開始有動搖，係事實。琴日開槍當然係大事，你地話係休班警開車撞到人先，我信，外國人唔信，外國人講求嘅係證明，片呀相呀咩都好，唔係話係一句＂有狗開槍打市民＂佢地就會信係狗嘅錯，依家外國流傳緊嘅淨係得"私了片"同"對人用火魔法"，你覺得外國人會點諗？外國人唔係無條件幫我地講好說話架。我自己都仲努力緊去搵開車撞到人嘅片，但係到依家我都未搵到，希望有人幫手share番出黎。

我地之前一直得到外國人嘅支持，不外於以下呢幾點：
1) 外國人都睇到中國有幾唔人道，例如八九六四，新疆 (留意番係中國，唔係香港)
2) 外國人見到警暴片，同情香港人 (依家開左槍，佢地反而focus左係我地有無圍攻隻狗)
3) 外國人見到我地唔放棄，覺得我地小小嘅力量去挑戰中國，而支持我地

我地成日話D狗同紅底媒體斷章取義，咁今次我地又何嘗唔係呢？唔係話對手出黑手，就代表呢場遊戲容許出黑手，然後大家一齊出。一日未出撞人片，一日外國人都會覺得我地做多左。

再重申，我唔係割席，但係好希望大家要清楚明白，我地係嬴面唔高，如果係對手底牌大而我地輸，我認我輸，但係如果係因為我地自己燒自己D底牌而輸，咁我地就真係輸得好唔抵。

想屌我嘅自便，我一直都只係一個CD-ROM，仲要係無連登account嘅CD-ROM，只係想表達下係reddit文宣左個幾月嘅感想

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

臨時政府下一步要做嘅嘢

勇武無做錯
不過文宣未跟上

個問題係文宣都唔知點幫你，琴日都有post話火魔法裝修隔離係老人院，呢d文宣都幫唔到架，同埋我到依家都未搵到休班狗撞人嘅片，我想幫你打外國支線都打唔到。